Приложение разместил по адресу: http://test-api.yujin1st.ru/

* Поскольку задание тестовое, не делал проверку входящих данных
* Для того, чтобы можно было проверить в браузере параметры передаются через $_GET
* Таблицы User не существует - вместо нее используется таблица Participant
* Для проверки заполняемости сессий в таблицу добавлена колонка Count
* Таблица Speaker не используется
* Поскольку задание тестовое, роутинг сделан простым условием и данные получаются вручную для каждой переменной
* Евгений Бобров, yujin1st@gmail.com, skype: yujin1st